
                      LA PELICULA DEL AÑO...............excelente BSO,excelentes tres actores,excelente pelicula......................un historia de amor,ke estarias dispuesto a hacer por amor???...................al final,MENOS ES MAS.No hay lugar equivocado para el escorpión sino para el que se enfrenta a su aguijón aunque tiene una debilidad compartida con la mayoría de las bestias… la necesidad del amor. Y en “Drive” el amor se equipara a esa sensación del espectador de encontrarse en una carretera cubierta de niebla junto a un profundo acantilado. No pares. Pisa el acelerador y déjate llevar.
        
            